遼寧號明訪港 新渡輪：中環往來長洲梅窩班次或延誤 (

中國航空母艦「遼寧號」明起訪港5天，今晚有網民在facebook群組貼出印有新渡輪標誌的通告，指明早8至10時會有一輛內地航空母艦駛經航道，屆時或令新渡輪中環往來長洲及梅窩之班次延誤，航行時間亦會延長。新渡輪今晚向《明報》證實，通告由該公司發出，指因收到當局通知航道或受影響，故發通知提醒乘客。

網民晚上9時許在facebook群組「香港漁民 - 我們都是水上人家」貼出上述通告，通告指「一艘內地航空母艦」將於明早8至10時，駛經青洲北航道及西航道，新渡輪船隻屆時可能需要減速或繞道航行以確保安全，或會令中環往來長洲及梅窩之線班次延誤，及令航行時間延長。

中國航空母艦「遼寧號」明起訪港5天，今晚有網民在facebook群組貼出印有新渡輪標誌的通告，指明早8至10時會有一輛內地航空母艦駛經航道，屆時或令新渡輪中環往來長洲及梅窩之班次延誤，航行時間亦會延長。新渡輪今晚向《明報》證實，通告由該公司發出，指因收到當局通知航道或受影響，故發通知提醒乘客。 網民晚上9時許在facebook群組「香港漁民 - 我們都是水上人家」貼出上述通告，通告指「一艘內地航空母艦」將於明早8至10時，駛經青洲北航道及西航道，新渡輪船隻屆時可能需要減速或繞道航行以確保安全，或會令中環往來長洲及梅窩之線班次延誤，及令航行時間延長。

害人害物

唔知美國啲軍艦到港有冇阻住香港人返工

多謝爺爺

垃圾！

美帝同外國軍艦黎過N次, 都無話會影響到民用船

遼寧廢輪係斷龍骨既

我懷疑佢承受唔到新渡輪既撞擊

紙紮輪黎, 一撞必斷兩截

笑左

其實當年北洋艦隊嘅實力都唔野少

中共是否想營造.........香港人 連續兩次比習總, 遼寧號 撚到仆街

但又做唔到任何野反抗

阻人返工

歷史證明喺勁嘢嚟

噸位勁過日本，但係都係………

返六日既巴絲好慘
尤其中環的白領階層

利申返五日